好懷疑中出陳同佳女友嘅係未來人

無陳同佳殺人就無運動，無運動就無醫護罷工，封關成功可以救返香港成千上萬條人命，甚至中斷對外傳染嘅連鎖

可以用一人之力改變咗成個香港格局，甚至改變人類歷史，只可以講個蝴蝶效應真係好撚勁

好有可能係未來人回到過去改變歷史，本身嘅未來係病毒殺剩極少數人類，博士研發時光機送佢返去拯救人類

封左關先講啦

真 如果真係有呢個人 佢晨早出左黎認頭啦
懷疑佢已經返左去未來

夠啦

第幾次講呢d垃圾推論

一個臭閪救番唔少人 代香港人多謝你

我一直唔明，條女點會比大粒墨屌。

死左果d手足點計

拉

咁點解你仲要推文？

所以咪開係創意台

會唔會一直無呢個人

有乜理由起唔到佢底呀
正常佢地身邊會有朋友爆料啦
惟一解釋係返咗去未來

你又知大粒墨有屌過條女？

個感覺好似隻老鼠放左Antman出黎救世界

中國派番未來人林鄭月娥黎阻止佢改變未來

無乜分別，但睇avenger都知，改變未來唔係100%成功
都係搏一鋪

到而加都未見到佢本人

但係佢害死唔少手足呢

無名英雄

係因為扑野無戴套呀

搞清楚 係淋病害死班手足

討論區唔比討論

講下笑啫
唔講邊有得笑啊

認真撚

命運石之門？

哈哈,是我啦

世事被你看透

係喎

條友真係唔識嫁喎

零之鎮魂曲

首先唔覺得有咩咁垃圾，有啲野存在你唔知唔代表佢唔存在，古時有冇人諗過月球可以登陸？好多今日嘅理論都係靠當年嘅推論先得出。

其次，呢到係創意台

點知陳同佳一定會殺人lol

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

會唔會係未來陳同佳返過去比帽自己戴再迫自己殺人救世界

其實會唔會中出條女果個都係手足嚟

有未來人得唔得叫kobe同個女唔好上直升機

john titor

你以為冇陳同佳案就唔會有送中條例？
會唔會天真咗啲？

去到而家啲人依然都覺得冇陳同佳案就冇反送中
明明陳同佳殺咗人之後 過咗成年政府先推出反送中諮詢
根本就係一百單案入面揀一單做藉口

事後孔明咁講
簽左聯合聲明就已經奠定97
出現97已經意味住n年後會推送中

一條精蟲改變世界

回到過去，中出條女，然後仲可以拍拍「蘿友」就走得，呢種行為仲拯救左成個世界⋯
這些機會⋯

一直以為反送中已經係蝴蝶效應 原來救香港遠離瘟疫先係

神童佳

陳同佳而家喺邊

仲養埋大粒墨

香港＝全人類？

人心無咁難掌握
愈單純(認真)既人愈接受唔到出軌 愈易癲

可以開返套戲 個題材夠豐富

但係佢又點知中出陳同佳條女會引發蝴蝶效應

Xxxxxxx幻想 會嚇你一跳
小同和小佳好重要

個時間點好巧合
兩單幾十見難得一見嘅大鑊嘢居然一齊嚟

未來有ai計算butterfly effect

由香港傳播俾全世界好出奇？

又出膠post

你跟得咁貼

想你好
唔好忘記對黑警嘅仇恨
Bye~

肚入面個b先係未來人

迷一樣的男人

傳去幾十年前
叫林鄭老豆射佢落牆就咩都搞掂

咁點解唔係陳同佳

可能未來個仔樣唔似先發現

無忘記過
出嗰個膠post係我錯

可能大粒墨奶閪好勁
咁樣一嚟見唔到佢個樣
二嚟又真係HIGH

push

綠帽人根本無出現過，陳同佳就係個未來人

會唔會陳同佳先係未來人？

個原因咪係香港同中共政府

為左拯救人類 佢從未來黎改變左過去 人類無事 到佢果代 佢可能就唔會返黎過去改變過去. 悖論

其實無反送中，林奠政府管梁下都會爆發大規模示威
但時間點可能會推遲咗
甚至可能因為武漢肺炎先來料

而唔好忘記八個月前
仲有一大堆而家黃到金嘅後生仔
係日日去深圳喜茶、海底撈，然後成日淘寶啲古靈精怪野落來
如果無陳同佳單野令反中情緒上年爆發，一月可能仲有好多後生仔去深圳，然後日日淘啲毒來香港

咁而家香港確診就應該過萬宗